其實我好想幫到手

但係情緒真係唔容許
本身已經係自殘自虐開
上次612 616 加埋幾個人跳樓
再加上睇到個香港搞成咁
我真係冇力支援
再係咁 幾多藥都幫我唔到
我就快俾個環境迫到痴線
因為社運以外 每個人仲有自己嘅煩惱

我希望情緒管理有問題
情緒起伏大嘅巴絲
請退下來一陣
擺低電話一陣

情緒困擾過來人話你知
你一日唔離開個窿
一日都會越踩越深

。

p牌收皮啦

睇字啦傻鳩

陣間樓主睇唔開係咪搵你填命呀

仆街

P牌一定係on9?p牌唔可以為場運動同啲情緒病人好？
我有幾個number細過你嘅account
我開黎個黎避啲熟人咋on9

人冇事最緊要

好多人冇留意自己有情緒困擾 以為自己只係熱血、悲憤，但係其實可能屈住屈住會情緒病

每個人承認能力唔同 唔使自責
好過我身邊唔少後生仔
仲係吃喝玩樂 乜都唔理
唔使逼自己去面對
做下其他嘢放鬆心情先

依樣真
條橡筋拉得太緊會斷

承受
真係走唔出要搵朋友或者身邊人傾
depression好似流沙
好易越踩越深都唔覺 唔使自己硬食

Keep住食藥，留番條命，冇壓力既

如果你想，隨時揾我傾

利申只係剛剛畢業既社工，但你唔介意既隨時揾我，可以幫你釋放啲負面情緒，無咁辛苦

如果需要搵人傾訴，歡迎搵我，見面傾都得
不過我唔識留tg ，有興趣可以教我
利申：我係巴打

唔洗支援，遠離下新聞等自己放鬆下，有咩唔開心依到個個都會聽你訴苦

巴打你要記住問題唔係出係你身上
放鬆下心情先
唔好迫自己係呢一刻面對呢個咁有問題嘅環境
香港人會陪你一齊渡過呢一關嫁

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》